[Kovri](https://getmonero.org/resources/moneropedia/kovri.html) är en fri, decentraliserad anonymitetsteknologi som utvecklas av [Monero](https://getmonero.org).

Kovri är för närvarande baserat på [I2P](https://getmonero.org/resources/moneropedia/i2p.html):s öppna specifikationer och använder både [vitlökkryptering](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-encryption.html) och [vitlökadressering](https://getmonero.org/resources/moneropedia/garlic-routing.html) för att skapa ett privat, skyddat överläggsnätverk över internet. Detta överläggsnätverk ger användaren möjlighet att *effektivt* dölja sin geografiska plats och internet-IP-adress.

Enkelt uttryckt så *döljer* Kovri en applikations internet-trafik så att den blir anonym inom nätverket.

Kovri är en lätthanterad och säkerhetsfokuserad router som är helt kompatibel med I2P-nätverket.

Följ utvecklingen via [Kovris kodförråd](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#downloads) och [gå med i communityn](https://gitlab.com/kovri-project/kovri#contact).

